不想再失去你地任何一個

小弟係一個社工嘅學生，由6月9號開始都一直都有出去撐住班學生，就連實習緊都不斷掛住手足喺出面嘅情況，但係見到依排不斷有負面嘅新聞，個人情緒都好down，我只係想大家齊上齊落，我地一齊走前面嘅路，你地一個都不能少，香港嘅未來由我地去守護！